而家啲人乜x都影人相放上網

條女係咪弱智

個髮型幾好

女權撚又贏

Cosplayer講讓座？？

雖然好睇 入正題好唔好

推

屌 究竟有冇法律保障
隔離完全唔關事都要入埋鏡比人po 上埋

你同呢種人講法律有用咩 佢有佢繼續post

位不男係先到先得架啦
咩野叫搶？
尷硬拉你起身？

好坐，吹咩

推 比更多人知呢個行為唔要得

人哋post上facebook應該冇乜人睇到
樓主post埋上連登

點解唔出埋始作俑者嘅樣？

先到先得

佢開公開 人家好多人想奶

就過年，我唔撚想比你地打

唔係貼你自己張相
貼果位ting ting呀😂😂😂

屌，就係唔想比你地打

where is ting ting? ur fd?

屌你老母

俾人放上網好好玩？始作俑者你唔貼走去搞被放上網個位？

你講乜鳩，屌你老母閪

樓主老母比狗屌, 老豆又唔知係邊隻狗

有晒icon有晒名你都搵唔到 ？善用搜尋功能啦豬閪

搵到我貼左出黎

搵唔到吠咩春

貼比殘廢狗

所以咪叫你貼囉

叫人貼要屌你老母個閪先？打搞晒伯母年30都要比我屌一次

睇啦屌你老母

要男女平等，但爭輸左就話你恰女人

屌我對眼

咁撚樣衰

快啲去屌上面條友老母閪啦 佢叫我貼

#13已經有人問你點解唔貼

樣衰咪唔貼囉屌你老母，理解能力差？

睇佢fb 呢條女個心理好撚大問題

咁都睇到咩樣 佩服

佢個張icon
再睇其他相

報警拉鳩條友啦
差距咁撚大

做得啱呀樓豬 貼出黎把撚呀咁豬

屌你有冇Search過

唔貼比人屌老母呀

屌你老母，樣衰就唔貼咩logic黎 受害者你唔打格？

連登真係好撚多殘廢 搵都唔搵就係度講

屌 新年流流 早知唔search

屌你老母你唔去佢fb講？

幫果位兄弟打番格仔先啦 佢係無辜

屌你老母你po過黎唔整？

對唔撚住囉屌你老母

屌你老母新年快樂